岳義士單野 其實走得甩個幾個幫手 整到隻狗跌落地就一齊走

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

啱啱差d比人捉住
比恐懼因身
仲有咁冷靜先算

文宣重點：
1. 真雙普選是阻止送中條例事件再出現的唯一辦法（主力）
2. 藍絲暴力及警暴，解釋私了同汽油彈的原因
3. 黨鐵如何出賣港人

行動TG group:

而家講咩都假 齊上齊落 真心檢討

唔好再講廢話啦 走得甩個幾個絕對比其他人會更加心痛同後悔 佢地自然會反思返自己應該要做到d咩

你鍵盤就打得輕鬆 到你去現場個時我類你未見警察就跑走左啦

含撚啦冷氣軍師

［新手篇］見到大家都慢慢開始突破心理關口，我有個建議比大家

只有一個方法可以有效打擊藍屍